同個肥婆一齊追車

我追到
佢就

佢一定諗緊
啱啱做咗運動
一陣食多塊肉

肥婆晚晚要食牛腩

運動又唔做

追車已經係佢地一個月嘅運動量